[十萬火急]IPhone7 Wifi圖案灰色咗開唔到可以點搞?

已試RESET網絡設置都係唔得..

咁岩更新左做IOS10.2 ,唔知關唔關事

Ok

???

Reboot tried?

試過

咁得意？cap圖睇下

係時候換機

搵藍精靈啦

wifi個硬件壞左 要拎去整

Wifi chip 問題，死左

唔關軟件事，粒wifi晶片出事

壞底板

thx all
約左後日上天才吧
保養期內係咪硬件壞都免費整？